其實劉細良太平紳士只不過係一個當年投共嘅泛民，點知689上場掃咗佢出門口，於是唯有死死地氣扮深黃搵食

至於黃世澤點解會痴埋去劉細良太平紳士度做節目
暫時參透唔到
以下開放討論

鳥之將死，其鳴也哀
人之將死，其言也善
世柒將死，其牙也爛

劉細良太平紳士=共產政府走狗

金思行你咁多年都放唔低嗰個訪問

真人血捉鬼之王，
當日點點吹奏35+，
而家47個等緊入去坐，
佢人而家就係加拿大每月鳩up收一球。

無接受過個人專訪
出街版本係偽造

點解唔拉埋佢？

水砲車請坐低
睇你拉得幾多個